<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<include>
  <data>
    <id>r1</id>
    <content>南行通往断水圣地，西行通往断水之谷，北面是断水战道。河水湍急，过河小心！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r2</id>
    <content>东行通往青岭石垒，西行通往青岭之阴，北面是青岭之壁。此地多有山贼猛兽出没，行路小心！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r3</id>
    <content>西面的山村是断水镇，西南方的道路通往断水河口。断水镇是龙山氏族最古老的村落。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r4</id>
    <content>西面乃是著名的固山，东北方和东南方的道路均通往断水岔口。妖魔肆虐，固山现已封山！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r5</id>
    <content>南行通往断水岔口，北面的大城镇乃是龙山之都，从龙山之都东行通往断水高地。龙山之都是龙山氏族的都城，非常繁荣！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r6</id>
    <content>东行通往青岭泊水，西行通往青岭山口，北面山坡上的村庄乃是青岭镇。山道难行，注意落石！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r7</id>
    <content>西南面的山路通往青岭石垒，往北过河再东行，通往青岭战场。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r8</id>
    <content>此地是断水高地，乃是断水与青岭的交界地。北行通往青岭之坡，西行通往断水战道。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r9</id>
    <content>乃是青岭与断水的交界地。南行通往断水高地，北行通往青岭山涧。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r10</id>
    <content>行通往熔谷之坡，往北翻过山再西行，通往青岭泊水。此地为青岭与熔谷的交界地，龙山氏族领地的边界。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r11</id>
    <content>西行通往青岭战场，东行通往熔谷陵地。此地为熔谷与青岭的交界地，熔谷已被魔族侵占，战火已经蔓延到龙山氏族的领地。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r12</id>
    <content>南面的小村落是熔谷古镇，人类在此最后的栖居地！往东南方顺路前行，通往熔谷之核。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r13</id>
    <content>北行通往熔谷之核，南面的废墟原本是座繁华的迷城，在魔族的攻势下已变成一座恐怖的死城！往东南方绕过熔谷之湖向北行，通往熔谷战场。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r14</id>
    <content>此地是熔谷与绿野的交界地。沿河北行再顺路向东，通往绿野山口，南行通往熔谷炎壁。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r15</id>
    <content>此地是绿野山口，乃是绿野与熔谷的交界地。西行通往熔谷鹊岭，顺山道往南行，通往绿野鲁山。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r16</id>
    <content>此地是绿野鲁山，北行通往绿野山口，东面的小镇是绿野城！南行翻过鲁山，通往绿野仙道。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r17</id>
    <content>此地是绿野邪谷，南行通往绿野之坡，越过山岭北行通往绿野山林，越过山岭东行通往河渡仙境。此地为绿野与河渡的交界地，绿野已被魔族侵占，战火已经蔓延到河姆渡氏族的领地。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r18</id>
    <content>此地是绿野净土，南行通往绿野山林，过河北行穿过田野，通往山阴战道！此地为绿野与山阴的交界地，亦是人类通向北方和魔族入侵中原的必经之地！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r19</id>
    <content>此地是青岭之壁，南行通往青岭山口，北面的高山是龙山氏族的圣地龙山，据说龙神隐居山中，龙山乃是禁地，闲杂人等不得随便入山！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r20</id>
    <content>此地是绿野荒地，沿西面道路北行通往绿野仙道，沿东面道路北行通往绿野之坡。传说绿野曾经是神灵互相交流的花园，但是在这里也有座令人闻风丧胆的都市泣城，据说这座谜一样的都市也被魔族所侵占！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r21</id>
    <content>此地是河渡仙岛，南行通往河渡仙境，湖心岛上的小镇是仙境镇。绕过湖心岛往东南方前行，通往河渡仙台！仙境地域现在是魔族重点目标，战事激烈！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r22</id>
    <content>此地是河渡仙境，西行通往绿野邪谷，沿河南行至森林边，顺道路往东北方前行至湖边，过河北行通往河渡仙岛！此地为河渡与绿野的交界地，河姆渡氏族领地的边界。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r23</id>
    <content>此地是河渡仙湖，南行通往河渡仙台。魔族入侵之后，仙湖的水域显得十分诡异，氏族已发布禁令，切勿下湖戏水，否则后果自负！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r24</id>
    <content>此地是河渡仙台，西行通往河渡仙岛，北行通往河渡仙湖，过河绕行至西南面大陆，再南行通往河渡风港。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r25</id>
    <content>此地是河渡风港，南行通往河渡幽境，过河北行通往河渡仙台。传说中渡神的坐骑玄龟栖息在附近水域！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r26</id>
    <content>此地是河渡江岸，东行通往河渡沽汕，北行通往河渡幽境。此地岛屿众多，传说中藏有宝藏的神秘洞穴便在其中！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r27</id>
    <content>此地是河渡平云，东行通往河渡碧湖，北行通往河渡王地，南行通往河渡沽汕。但此处地形有些特别，密林与湖泊封住了中间道路，如想南行前往河渡沽汕，必须先北行至河渡王地绕行。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r28</id>
    <content>此地是河渡王地，北面的大城镇乃是河渡之都。南行有两条道路通往河渡平云。（西面的道路到达河渡平云后可沿路通往河渡沽汕，东面的道路到达河渡平云后可沿路通往河渡碧湖。）河渡之都是河姆渡氏族的都城，非常繁荣！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r29</id>
    <content>此地是河渡海口，北行通往河渡水泊，绕过东南方入海口的小岛往西南方前行，通往河渡碧湖。入海口水流湍急，过河小心。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r30</id>
    <content>此地是河渡水泊，西北面的小镇是河渡镇，南行通往河渡海口。河渡镇是河姆渡氏族最古老的村落。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r31</id>
    <content>此地是山阴战道（西），南行通往绿野净土，北行通往山阴之谷（西），河流的北岸有座山阴哨所。此地为山阴与绿野的交界地，山阴是一个天然的古战场，亦是人类前往北方和魔族入侵中原的必经之地！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r32</id>
    <content>此地是山阴之谷（西），南行通往山阴战道（西），北行通往山阴风岭。乱世之年，山贼横行，盗贼的山寨老窝就在此地，行路小心！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r33</id>
    <content>此地是山阴风岭，山阴的地形比较特殊，高山和河流把整个山阴分为东、西两部分，两边的道路只在山阴风岭这儿才交汇在一起，此地域唯一的城镇“山阴镇”便座落在山阴风岭之上。顺东西两边的道路南行，均通往山阴之谷。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r34</id>
    <content>此地是山阴之谷（东），北行通往山阴风岭，南行通往山阴战道（东）。山中多有野兽蛇蝎，著名的蜥蜴谷便坐落于此！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r35</id>
    <content>此地是山阴战道（东），东行通往东阳古地，北行通往山阴之谷（东），神秘古老的格洛村坐落于山岭之上。此地为山阴与东阳的交界地，东阳也曾拥有辉煌的氏族文明，如今却被魔族摧毁殆尽！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r36</id>
    <content>此地是东阳古地，西行通往山阴战道，顺道路东行至山脚下，途径东阳蛮村，越过山岭穿过河流，北行通往东阳绿林。此地为东阳与山阴的交界地，东阳已被魔族侵占，危险四伏！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r37</id>
    <content>此地是东阳绿林，南行通往东阳古地，西行河对岸的城镇乃是东阳镇，绕行过西北面的山岭，再往东行通往东阳山岭。东阳镇原不是东阳最大的城市，与龙山、河姆渡一样，这里曾经有过一个辉煌的氏族文明，但是这一切已经不存在了，取而代之的是一座亡者的魔城。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r38</id>
    <content>此地是东阳山岭，西行通往东阳绿林，东行途经爬爬村，过河北行山坡上是野蛮人的伐木村，再北行过河，往西翻越山岭，注意避开被魔族妖怪占领的夕阳镇，下山后北行通往幕沙海岸。此地为东阳与幕沙的交界地，幕沙近海，风景秀美！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r39</id>
    <content>此地是幕沙海岸，南行通往东阳山岭，东行途经巨石谷，北上环形山（西南面的村庄乃是幕沙镇，东北面是神秘的凯姆村，中间通往湖心岛），沿环形山西行通往幕沙月湾，下山沿海岸线东行通往幕沙山口。此地为幕沙与东阳的交界地，幕沙已被魔族侵占，幕沙镇是人类在此区域唯一的集结地了！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r40</id>
    <content>此地是幕沙山口，西行通往幕沙海岸，沿海岸东行途经朝阳水村，登上幕沙高山（山北面是座诡异的骸骨山村，山南面是魔族的堕落兵营，山顶峡谷传说有个神秘的幕沙龙渊），从西南面下山，沿路东行通往幕沙海口。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r41</id>
    <content>此地是幕沙海口，西行通往幕沙山口，沿山道东行途经蜥蜴海滩，顺海岸线北行，神秘的波姆村隐藏在东北方的月湾小岛上，岛上还可欣赏到落日海峡的美景！从北面的入口进入中部的环形山，古老的拜佛村和湖心村均在其中。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r42</id>
    <content>此地是幕沙月湾，东行通往幕沙海岸，越过西面的山岭，山脚下是星月湾，北行穿过海岸边的蓝海村才能到达海上的星月岛，原来风景秀美的岛屿现在也被魔族占领了，沿海岸西行通往幕沙高地。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r43</id>
    <content>此地是幕沙高地，东行通往幕沙月湾，顺路沿海岸北行途经迷雾谷，西行登上幕沙高地，沿山道向东南方绕行，经过高地村和阴影林地，爬上高地顶端。</content>
  </data>
  <data>
    <id>r44</id>
    <content>此地是幕沙高地，乃是幕沙与漠雪的交界地。西行通往幕沙之穴，从幕沙之穴进入大地古道，穿过大地密道便可到达漠雪境内，由于一山之隔，两地气候大相径庭，漠雪终年积雪，人迹罕至！</content>
  </data>
  <data>
    <id>r45</id>
    <content>此城乃是龙山之都，龙山氏族的都城。</content>
  </data>
</include>
